交通警西九行動基地內突中風昏迷 送院搶救

紅磡西九龍交通行動基地，今日(29日)下午5時許，1名男交通警於上址大樓內步出電梯時突然昏迷倒地，同袍見狀即時召喚救護車，將男警送伊利沙伯醫院搶救，幸男警送院後回復知覺，警方正調查意外原因。據悉，有人疑缺血性中風而曾陷入昏迷。

求下你中風唔好死

西九龍交通狗好撚威猛架喎

應該係FB講第三隻黎
好有KIRA FEEL

要長命百歲 一世攤係到

植物人得唔得牙?

唔想佢死牙

唔死先係一世折磨瞓到成身肉爛哂又臭

呢個有旗冚

交通警衰撚過防暴
開槍射學生 電單車撞市民

幸男警送院後回復知覺

奇拿出手喇

有冇新相btw

唔好死住，變植物人

中風醒番先慘

一定要醒番

醒返plz

正

一定係昆保險

美帝發明左死亡筆記？

逐個逐個報應陸續有來

痴撚線今日天有眼

食唔少冰

我想睇下佢果張車頭相呀

三萬，Tks!

仲要個老婆o係隔離畀人屌緊都係得個望字

要長命百歲
一世做植物人

dklm 班救護同醫護咁快手做乜

係咪奇拿做野，咁多狗無啦啦昏迷仲有2件死撚埋

千祈唔好死。。。

唔好死呀

香檳斷市未

又黎

死因無可疑啊喂

支持黃色電影圈
6月 黃秋生 死因無可疑

死因無可疑啊喂

支持黃色電影圈
6月 黃秋生 死因無可疑

求下你中完又再中又再中又再中

懷疑拆家俾人拉左 好多人斷癮

Loop得好

死因無可疑啊喂

支持黃色電影圈
6月 黃秋生 死因無可疑

可以唔死既 變植物人做唔做到

係咪有手足拎到死亡筆記

咪呀
你納稅人養佢一世架
快撚d死左佢，痛苦幾日就好死喇

正義之師

咁撚廢

希望中風不過救得返，下半世瞓病床

一日三件 皇天擊殺

集氣！咪死啊，記得變做殘障植物人，累埋全家！

最近啲回力標

求大步躐過

唔好死住呀

3件

3/30000
0.01%, way to go

快撚啲死
帶撚埋老婆仔女一齊死
死垃圾交通狗

最低賤既交狗

中風好啦 唔好死住

今日死咗兩隻夠哂數喇
呢隻中風中到半身不遂算啦

將佢插係街邊，幫手做綠化

最好一世行動不便，做廢人

奇拿

推推推推推

唔係咁開心啊

中風啦，死左就便宜左屋企人啦

計劃通.jpg

今期d貨加左料

死多一百隻都唔夠
半身不遂攤喺醫院嘥床位
仲撚阻訂

中風
生不如死

幸男警送院後回復知覺

八年樹人

喂屌黎多幾隻

中風太易，紮職太遲

通常中風都會手尾長

唔好死啊

著埋防暴衫

食咗冰毒太high姐
冇事嘅

撐住

好心比番d冰狗啦

得返隻眼能夠郁活到八十歲

植物人啦屌

希望全家齊齊整整

千其唔好甘快死呀

嘩 一炮三響

唔好死，要有後遺症

一定係收咗錢屈示威者，無非都係想立功

一不離二

祝長命百二歲 半身不遂

咩年紀呀？中風？

係未有死亡筆記

點解咁快發現出事
拖返幾分鐘先報驚就可以落街開香檳

個天開始做野

刪除！刪除！刪除！刪除！

一定冇事

一隻 兩隻 三隻

唔好訓醫院，好多so called黑護

喂呀 29997thx

唔好再燈啦你地
隻警甴一定會大步攬過架

唔好死得咁快呀

一不離二 二不離三 ...............

腦部以外，冰毒會引起血壓高、心律不整，增加心臟病和中風的風險。跟濫用咳水類似，濫用冰毒的人口腔衛生很差，蛀牙和脫牙的情況常有發生。臉上和身體其他部份的皮膚會長出俗稱「冰瘡」的皮疹，嚴重影響社交。如果當初為減肥愛美而「僕冰」，可算是得不償失。

唔好死呀
好似新哥咁 生化人
日日燒錢 吊條狗命

連登念力

收到風係收咗錢
中風 5000
家中暴斃 10000

植物好幸福的

要何紅生咁，有意識，但又會瀨屎瀨尿

OD

咩藥咁勁

屌你老味

咁多黑警同一日死
咩料？
PK Tang 落order？

不可一 不可再

有冇差佬話周梓樂死左想開香檳果幅圖？

不過全癱但有意識

睇實係咪一直有食或俾人落藥
而家累積到副作用

又或暫係差佬爆緊武肺

ICE

又泥？

呢一件啲交通甴好威架
又落車篤撚住人心口問人係咪當佢地流
車又亂鳩揸 線又亂鳩cut 燈又亂鳩衝
啲廢柴交通甴想上位就拎把槍出黎武
升天不升柴喇而家威喇

死得未

集氣

有無新聞報過？

下午5時許，一名駐守西九龍交通部的54歲男警員在西九龍交通行動基地工作期間突然暈倒，半清醒送伊利沙伯醫院治理，其後恢復清醒。據悉，暈倒警員懷疑中風。

屌⋯⋯

屌，落地獄

邊單先？
有keep起啲新聞啊

唔好醒 唔好死 瘦到好似木乃伊咁

頂住啊咁早死邊度得

落車篤人心口同拎槍出嚟武？
btw有無名

集氣 唔好死呀！

byebye你條尾

浪費市民d錢

千奇千奇唔好變木乃伊 / 癱半身

有冇工傷 claim?

咩工種只要係工作地點 就算自己問題都claim得？
好似佢咁剛剛步出工作地點呢？

清醒唔代表無後遺症
半邊身唔郁得
想拎杯水飲啖都飲唔到
受返幾年先死仲好

一日一件？

記得之前有陰陽眼既巴打講過，話依個月既狗屋熱鬧到好似七月十四既街咁

一日３隻

要長命百歲啊

唔浪費資源啦

要出税養垃圾

知得太多
清算Condom

中風啊，要有意識，但唔郁得，唔郁得！

求你唔好醒啊

其實半清醒入院
通常食返半年安宮牛黃丸已經行得走得

可能係飛機引擎批大貨散左

中風真係唔好死住

冰真係靠苯乙胺會飆升血壓
生化原理好似初戀/睇AV咁,不過濃縮一百倍

中風爆腦血管係常見後果

最好半邊癱啦，留返半邊活動

如果你有死亡筆記係手，你會點樣用佢黎光復香港？

交通甴係咪流要問下鍾宏業

交通甴亂鳩揸車撞人

交通甴拎支槍出黎show off

最緊要人有事

Hahahahahahahahahahahahahahahhahahahahahaha

啲藍絲話有人落毒

食冰食到中左風

千祈唔好咁快死，最後有反遺症一世

出現了

又會今日突然三個有事
希望keep住升

求下你全家都悲慘一世呀

冰毒

快死啦
要出糧架

半邊癱

他必按人所做的報應人，使各人照所行的得報。 神必不作惡，全能者也不偏離公平。

隊得太多冰？

全部都係樓主po嗰隻中風狗嚟？

唔好死住

咁未好LA 休息吓最好長休!!!

死亡筆記咁款

浪費醫療開支

仲有關家榮條垃圾

呢個唔止係垃圾 係人渣 敗類

植物人但唔死得

長命百歲，百病纏身

唔好死啊
成世郁唔到就得

唔好FF咁多啦
純粹OT左成年開始出現後遺症姐

唔好死呀。
長期訓床，大小便失禁，講唔到嘢，長命百歲。

屌 咁都唔死

唔會衰過 因為佢地全撚部都係咁能衰既曱甴黎

個夢妮妲都勁準喎，年頭喺喱騷算黑警下場⋯
真係多病痛，過咗加薪之後又武漢肺炎，又猝死，又中風⋯
都咪話唔邪呀！
Btw, 中風好喇，唔好死呀⋯
後遺症三寶要中齊呀⋯
癱，癡脷筋，腦退化

唔怪得遮樣又遮Number

中風之後一世行動不便嫁喎.

升撚到好似武漢肺炎個數字咁

真係唔好死呀大佬
中風咪中風囉
最好喺度訓十年八年先好死

甲基苯丙胺中毒死亡一般會出現在驚厥及昏迷之後- from wiki
死嗰兩隻都係廁所昏迷之後送院不治

極度懷疑關催淚彈有毒事 你知班狗以為無讀書又輕視催淚彈毒性 隨時痴哂上身中毒都唔知咩事

唔同真係死亡筆記咩

今日咩事 一日三件

隻狗咁撚樣都死撚唔去

咁都救撚番隻狗 等佢死啦屌

全身永久癱瘓

唔係咁開心下話

死神之眼

退伍老兵好無陰公架.退伍狗狗更加慘.......

一定係佢個仔

快撚啲落地獄

要長命百歲見證住我哋光復香港清算埋你班狗

國家需要你
慶祝國安法

打得多人原來現在比天收
Hong Kong Police！

千祈唔好死啊，一定要癱啊，日日都要失禁

我哋好平等
全部中風就得

正呀 三萬thx

呢個係第2個定第3個?

缺血性中風
因為冇血性 所以中風？

3rd

希望死多D

哭能左

一隻蟹、兩隻蟹...

終身癱瘓

一定要大步攬過

驚被美國製裁因此中風
作賊心虛
聽埋侵侵先至死啦

唔好死呀要生存落去

皇天擊殺！！

唔好比佢停

死唔去呀屌

54歲男警當值期間不適送院
29.05.2020 22:54

一名54歲交通警，下午約5時在紅磡西九龍交通行動基地當值期間不適，半清醒下被送往伊利沙伯醫院治理，其後回復知覺，警方將事件列作警務人員當值期間不適。

我偶像

諗下啲精已經流緊出黎

爽呢幾日突然多左咁多好消息
被捕手足們希望你地可以苦中得到一點樂

騎胭脂馬騎得太用力體力透支所以搞成咁?

最緊要百病纏身

交通警應該低賤啲

三萬 thx

多行不義必自斃

永久全身癱瘓，thx

一撚樣，冇一隻係無辜

飲返支啤酒興祝先

黑警之前對班罷工醫護講：你地有事唔好去報警

男人老狗有撚啲骨氣，有事唔好去政府醫院睇醫生

手足門唔該

一定要癱

通常老婆要走埋佬 細嘅覺得煩 dum去老人院

唔洗拉，依家落去見毛主席拉

魅上照

早死早著啦
呢啲特權階級分分鍾由納稅人既錢幫佢埋單

屌你老母咁都救得返

係咪打錯咗字所以誤導咗你
呢一年啲交通警甴

唔通係侵仔嘅interesting同powerfully

抵死啦

最緊要人有事。

商台新聞話死撚左，不過有另一件黑警賠葬，好事成雙

大家跟我講"黑警死全家，死完爸爸死媽媽"

咁難得中風就唔好走住
訓番兩三年病床先

手足 浩園見呀

屌你，調查意外原因？

白粉報就唔洗link la

我都想要本筆記

有埋魅上照仲正 每日寫一版

將老豆搵仔D資料PRINT出黎成份痴上去

唔夠，我要慢慢寫死因

係咪無冰食，斷癮症狀

哩幾日咁多單
真心似od
Hi完再踩十幾個鐘

天眼恢恢疏不漏

都叫你班黑警唔好吸咁多冰毒架啦

抵撚死

今日死左三件？

屌

交通狗最鍾意開槍，死埋唔該

好似話中完風有機會再中
希望下次唔好係揸揸下電單車暈低

r.a.p

Pish
希望人有事